Zack Snyder開拍喪屍動作新片

在連續為華納兄弟影業執導了三部耗資甚鉅的超級英雄電影之後，即正式從DC電影宇宙卸任的導演查克史奈德（Zack Snyder），已經準備積極尋找他的新項目。先前曾傳出史奈德的下一部執導作品是改編自著名作家艾茵蘭德（Ayn Rand）的哲學小說《源頭》（The Fountainhead）的翻拍電影，不過看來還有另一部對史奈德而言更具吸引力的項目將會率先執行。

根據《好萊塢記者報》（The Hollywood Reporter）獨家報導，查克史奈德接下來將以導演身兼監製的身份與Netflix合作喪屍驚悚動作題材。該片早在2007年便有計畫雛形，原為華納兄弟旗下的項目，最終由Netflix接管。史奈德與妻子黛博拉史奈德（Deborah Snyder）新創立的製片公司The Stone Quarry將參與製作，消息人士透露，本片成本約達9000萬美金，並預計在今年夏天開拍。

這部電影目前暫名為《死亡大軍》（Army of the Dead），故事構想最初是由史奈德提出，《亞瑟：王者之劍》（King Arthur : Legend of the Sword）編劇之一的喬比哈洛（Joby Harold）已替本片撰寫了一稿劇本，劇情主要描述喪屍疫情在拉斯維加斯爆發，一名孤注一擲的男子集結了一批傭兵，計劃冒險闖入隔離區，展開一場史無前例的搶劫行動。這會是史奈德繼重拍版《活人生吃》（Dawn of the Dead）後的第二部喪屍題材作品。

查克史奈德在接受《好萊塢記者報》採訪時表達了對拍攝此片的興奮之情：「這一次可沒有任何手銬能限制住我。」言下之意即該片將任由他盡情發揮。史奈德繼續說明：「我認為這部電影會是一個很好的過渡期，可以用我的雙手實實在在的挖掘新事物，並盡可能以最好的方式製作出充滿有趣、史詩、以及瘋狂的作品。」

或許是因為製作了多部不得不接受片廠高層干涉的DC電影而感到創作疲勞，史奈德在訪談中也表示，自己固然喜歡透過改編作品傳達對他人藝術創作的熱愛，但這部片才是他真正能夠藉由最純然享受箇中樂趣的方式表現自己的大好機會，徹底使自己放鬆的去製作一部完全屬於個人的電影。

zack
佢暗示今次終於無人阻止佢創作

啱㗎啦，同佢個friend一齊幫netflix拍下爛片過日晨,唔好再為禍人間

唔錯喎，當初佢重拍Dawn of the dead 幾好睇呀

dc高層係到阻手阻腳搞到爛片

係囉，玩返自己風格好過喇
好過拍埋曬啲為討好市場而出嘅「產品」
華納啲資本家識春藝術咩